下次機場嘅文宣方向

之前有巴打開過post用中國威脅論
其實應該係最work
同啲旅客講完支那威脅論 再叫佢地番去向議員反應
施壓比啲官員 減少對支那投資/提高支資在本地投資嘅成本 同支共攬炒

其二就係將支那納粹化
支那有好多行為同納粹做過嘅好相似
最主要係新疆集中營同唔容許民間宗教
全部用類比方法 圖文並茂
再quote埋澳洲官員指中國係納粹嘅言論
用嚟同旅客講支那嘅威脅性同埋點解我地咁驚支那 就係驚以上嘅事情在運動過後發生係香港
同佢地講你地損失嘅只係一班機
我地損失嘅係成個香港、全港人嘅靈魂

我地唔洗同佢講啲咩五大訴求
直接同佢地講以上嘅野
佢地問點解搞機場
可以同佢地講除左比外國人知多啲
我地係想同中共攬炒 因為香港機場所造嘅收入
每日係幾億咁計 我地要自由都唔要啲錢

哩啲係可以好簡短咁比旅客更清楚我地點解咁做
你係焦土嘅可以同佢地講埋以後唔好再嚟香港
今次仲係Hong Kong下次就係XianGang

當然原本就有嘅請繼續 個啲都要保留

請大家 brainstorm 下

push

Push

如果冇禁制令嘅話

「超緊急重要」抆槍狗推低個女人